我想贏e場運動…

我係一個無任何影響力，並且對現況感到痛心疾首嘅普通香港人。 今日，同大家同樣身為大學生嘅周同學證實不治，e個消息真係令我好痛心，所以我希望用我小小嘅意見，睇下有冇可能對e場運動加以推進。

喺我眼中呢場運動要取勝嘅係那種更加多支持我哋呢邊嘅人（我知你地好憎e種講法，要同班腦殘嘅人同班自私到On9 嘅人去站在同一戰線好辛苦，但係倒不如毫無進展，不如用一星期嘅時間，去做賭注）。

我覺得令我哋呢場運動最失敗嘅就係，我地冇以理服人嘅能力， 做緊嘅嘢其實同班仆街以暴力去威嚇其他聲音嘅手法好似。 （ 坦白講呢個都唔係我希望見到嘅香港 ， 雖然有好多戇鳩都係真唔打唔識念）我並唔係想以道德高地嘅角度去做任何嘅批評， 因為自己嘅過失甚至乎大於你地，所以並無任何嘅資格去質疑你地。 但係我希望以香港人嘅身份畀少少意見。

因此，我希望文宣組可以幫助去同所有人達成一個共識。 以7日唔裝修，吾神獸嘅為誠意， 希望可以換取其他嘅吾同政見嘅人出唻為周同學頭七的個日罷工 。（ 佢哋經常指責我哋破壞同影響民生， 如果佢地肯為我地罷工， 我地以和理非嘅身份去抗爭，又有咩問題。）

雖然我嘅表達能力好差， 但係我真心絕對包容任何嘅意見， 所以如果我有咩講錯，吾介意屌醒我。因為我真係好想贏，係好想……好想…

自推1

自推2

我都想贏
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

自推3

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

P仔仲未有得like…

自推4

自推5

自推6

自推7

Dis like個d可吾可以講野…點知我衰咩

真係可以任屌我，屌醒我都好

自推

自推 吾知幾多

自推 吾知幾多＋1

自推 吾知幾多＋2

自推 吾知幾多＋3

自推 吾知幾多＋4

自推 吾知幾多＋5

事實，和理非罷工都唔會短期內贏
勇武亦只會被打被捉
長期堅持啦

自推 吾知幾多＋6

但係我真係吾知可以點贏…

如果加入大量人肯罷工，可能好過再出勇武…

負皮嘅可吾可以講原因… 話下我on9 又好，天真又好。 我想要大量嘅意見…